工傷求解答

我想問下呢…如何我老母準備放工個陣
係公司換好衫 準備去打卡時比公司地面漬水令其跌倒 算5算工傷?

算

公司報上勞工處 話5係公司整親

咁咪自己打去勞記問

員工有冇放小心地滑牌？冇既告到佢賠錢

係公司範圍內就計啦

5你老母咩

無放小心地滑牌

吊那星。。岩先打去質問公司 佢仲話醫生紙無寫我老母工作時受傷，我睇返係有寫，正本交左比公司，好彩有keep副本

冇放就告到佢仆街啦，呢D 係員工責任一定要放，傷得嚴重分分鐘要賠幾十個

總之係向僱傭合約時間內工作期間不論過失整親都算

算呀
記得保留證據
例如醫生紙同醫療收據等等